【你班鹹濕仔!!!】Linhkg 有13,432 人次喪目及 汪明荃事業線??????

汪明荃示意圖

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

手動load圖

明知每次入到黎都係虐待自己對眼 但總係會手賤撳左入黎

樓主究竟花咗幾多時間整啲圖同歌詞

樓主你之前係咪俾人封咗acc

......

樣子巴打啲院友

呢張gif次次見到都笑死

笑到仆街

一百萬人次體驗

嚇死人咩

條女好正 好想屌